(米八以上入) 覺唔覺喺香港生得高其實幾慘

1. 枱枱櫈櫈大部分都係好矮 次次食飯都要彎腰

2. 巴士位又係過分 坐直又頂背 唔坐直又頂腳

3. 搭地鐵個頭要左閃右避啲扶手

4. 落雨成日俾啲遮插眼

5. 又高又瘦仲慘 好少衫褲fit size

不能盡錄

其實除咗比矮人有多少少優越感同喺迫嗰陣呼吸多啲空氣之外

喺香港真係好慘

有冇高人明白

除咗5
其他都同意
而且想搵個差唔多身高嘅伴侶都難

呢樣真
我著完鞋差唔多170都法國有好能多唔方便了

有時見到啲175左右嘅男仔
拖住個165左右嘅伴侶
覺得佢哋身高好襯

女仔16幾都已經要避扶手

真心慘 又唔係瘦撚
又高又大份 係就係好易識女
但無識到幾多個高妹

高唔慘
大隻先慘 冇牛仔褲啱著

係，巴士真係坐得唔舒服。身高186

巴打係邊到買褲

同問

喺迫嗰陣呼吸多啲空氣之外
係地鐵一路避扶手一路聞頭油味

標準答案：U記

btw，有咁難買褲咩？
可能我肥
買啱腰圍嗰啲已經啱喇喎

179瘦撚表示認同

仲有次個朋友揸車出嚟諗住坐車頭

我入都入唔到去

俾個frd笑到冇面

Me2 腳粗買褲無話會好闊
成日覺得又高 隻腳又成條竹咁果啲好核突

一係太闊成個小丑咁
一係太短吊腳

淨係同意3

中一二開始要避黎避去 慣左了

所以生得矮著數 利申1.6米

我就係成條竹咁 得個二條褲 有時要買女裝

係

自己180 0仔，好難搵到個高過自己既1仔

巴打你係咪唔係住喺香港

巴打宜家幾高

扶手上面條柱先煩
成日要揼低個頭

避條毛咩
個地鐵扶手喺我塊面前面fing下fing下 點避呀